美眾議員培根：中國背叛香港證實美國國家安全戰略需要加快實施

推

煙肉

National security strategy 國安策